班狗除左贏裝備 情報工作根本贏哂

從來情報係戰爭最重要嘅一環
我地有嘅情報佢地都可以接收到 所以可以預先制定對策

結果佢地安排大量狗着黑衫混入示威者 發放假消息 制造混亂 同時又可以收集我地嘅情報
同埋佢地又用4g干擾器令到我地上唔到網 吸收唔到情報 然後自己就用藍芽對講機收送情報

就算我地發動突襲佢地都可以即刻調動其他線嘅狗離
其他線又唔清楚狀況

根本就係一盤散沙對有組織嘅禽獸

小弟認為個問題歸咎於冇有組織嘅帶領 即使我地最多啲人 再多啲裝備 都冇辨法贏..